宿舍一星期掃一次地拖一次，算唔算少？

每星期掃地拖地倒垃圾嗰日都好爽
感覺清走曬垃圾同唔開心
會順便抹埋窗枱同櫃
清完間房即刻空氣清新
冇曬啲喺房食飯嘅野食味
再換床單被鋪
感覺心情愉悅
有冇人同我一樣？
一星期執一次房？

半年一次

入住嗰吓先拖
全地都係我啲頭髮好有歸屬感
有時唔著拖鞋踩落去好有feel
好彩我roommate住左幾日話間房有味就走左
唔洗有條閪女人啲頭髮

從來唔掃唔拖

同roommate 唔夾真係好難搞...